民陣：「全民裝修」海報屬改圖 警方：歡迎與暴力割席

民陣元旦日發起遊行，獲警方發出不反對通知書。民陣表示，網上「毋忘報仇 全民裝修」的遊行海報改圖，並非屬於民陣。警察公共關係科總警司郭嘉銓說，歡迎民陣與暴力割席，又呼籲當日大會不要為暴力行為掩飾，市民要提高警覺、和平地集會，如當日有突發事件，要聽從警方指示。

港島總區警司曾繁瀚表示，警方一如既往，會在遊行集會一帶地方做人流管制，呼籲市民行用公共交通工具前往維園。遊行當日，警方會封閉全部西行線及部分電車路給遊行人士。曾繁瀚表示，當集會遊行不安全，警方可能會解散活動，呼籲市民及民陣配合，和平有序地參與集會遊行。他重申，警方不會容忍任何暴力事件。

至於明晚除夕夜的安排，港島總區交通部執行及管制組總督察蕭奕騏表示，警方在銅鑼灣、灣仔、蘭桂坊、中區多個地方，按需要由下午2時起封路。

做埋d咁既低莊野仲以為自己好叻

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

幫人扣帽子到笑左

海報唔係我出 = 我唔認同張海報？

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

放字入人地個口肉酸到

與警暴割席

真係估唔到可以核突成咁

南韓總統文在寅：在聽取習近平涉及香港及新疆事務的談話後，表示大致是「已經聽清楚」的言論作為回應。

新華社等多間內地傳媒在當日的新聞稿表示，「韓方認為，無論香港事務還是涉及新疆的問題，都是中國的內政。」

南韓外交部澄清，總統文在寅上星期在北京與中國國家主席習近平會談時，沒有說過「香港及新疆事務都是中國內政」的言論。

人唔笑…但係啲狗係噉吠。

扣帽子係共匪中文

歡迎與暴力割席

如果咁樣都被你分化到 我地一早就割左。咁低裝手法

咁都得⋯⋯⋯

推

警謊咁嘅智商想搞分化
笠返個狗罩周街打人先啱你地做

屌
小學雞個d問你食飯no唔no屎個d

只可以答yes or no

弱智狗

靈感ＩＱ稱得上
十分之高超
創作力量同幻想
會嚇你一跳

班魔警係唔係搵個智力正常少少，無咁小學雞嘅人都咁難

狗方出黎解釋未

所以黑警咪做

民陣就假海報作出聲明。

民陣昨日收到警方傳來一張假海報，並聲稱有人篡改民陣就元旦遊行的海報設計，改為呼籲抗爭者於 1 月 1 日進行「全城裝修」。

民陣在警隊轉發海報予我方前，民陣從未於各 Telegram 公海、討論區發現相關改圖。根據傳媒報導，相關海報是在建制派支援者的社群網絡中開始流傳。民陣質疑警隊發出的假海報的來源。

今日警方向民陣副召集人陳皓桓發出警告，指民陣如不作出澄清，或將涉嫌煽動。民陣在此清晰表示，被刪改海報上的內容違背了我們發起遊行的原意，作為「受害」一方，民陣竟再被警方威脅，實在是非常離譜，警隊應主動調查假海報來源，例如從上載假海報的建制派人士開始查起，而非要求我們作出澄清。

警隊在今日的四時記者會上更稱「歡迎民陣與暴力割席」，民陣對相關言論百思不得其解，唯有在此重申，我們一定會與警察的暴力割席，自六月十二日中信鎮壓事件及其後至今的所有警暴，民陣都強烈、清晰地反對，而今日民陣在記者會就假海報的說明，是對 A 貨割席，不要搞錯。

民間人權陣線
2019 年 12 月 30 日

#又唔讀書又唔做野
#得閒食海底撈Claim公數不如Claim公數進修下
#基本閱讀理解及聆聽